當年皇室堡單野搞到咁大

有無巴打憶述下單野

Google啦

德仔？

狐仙單野
有冇可能係真?
點解可以隔空咬死個BB

完全估唔到有人攞AK47 挾持個細路

聽講個兇手係湖南洞庭湖草頭鄉黎

果條村村口本來有隻狗

你地有冇諗過生還者感受...一人少句啦

過咗咁多年 都唔會點傷啦
應該都結埋緍 仔都生埋

個兇手最後都身中多刀死咗

我淨係個樓主老母比人威脅做雞

夾吓口供先啦

好撚悶呀
玩左幾百次啦
畀d新意啦好嗎？

戇鳩當有趣

支那種族做生意鍾意抄襲，連開post都一樣抄

德你老母

伯有開咗年未

省港旗兵當年真係好撚癲
揸AK落黎打劫金行，喺街頭同差佬駁火

我就係德仔

無計，佢地湖南人唔衰得

我哋湖南人...

佢老公幾好 比支槍射爛左隻眼都對佢不離不棄

on撚9，睇007睇到傻撚左

間茶樓係咪仲係呢間？